Hello ae, mình là Đông !
Nhóm mình cần phải làm chu đáo hơn cho môn này, vì thầy cũng mong muốn như vậy !
Thời gian trước vì bận project III với một số chuyện gia đình, nên mình chưa có thời gian tổ chức lại nhóm
Bây giờ cần phải tổ chức lại, trước hết là phân công nhiệm vụ cụ thể
Để bàn bạc thấu đáo, mình nghĩ nên tổ chức họp qua Team, phân công từng nhiệm vụ cụ thể, như vậy sẽ tốt hơn !


*****************
Hướng dẫn thao tác trên thư mục

Mình đã tạo cho mỗi người 1 thư mục cá nhân ứng với mỗi Homework, mọi người có thể làm gì cũng được với thư mục cá nhân của chính mình !
Thư mục Group là để lưu trữ các file chung, sau khi đã bàn bạc và thống nhất !
Tập Nhat_ki.docx và Main_group sẽ do mình phụ trách là chủ yếu, thư mục này là hoàn thiện sản phẩm cho cuối kì,
nhưng mọi người nên xem và bổ sung vì một mình mình khó mà ghi chép chu đáo được !


// Mình có dùng git chứ cũng chưa dùng bitbucket bao giờ, không biết có giống git không nữa ?
// Để an toàn, ae cứ clone thư mục này về, khi thao tác thì nên cẩn thận, kẻo mất luôn thư mục thì ai cứu được 
// bây giờ ?!? Tốt nhất nên thảo luận hoặc search kĩ trước khi thao tác, lệnh git rất nguy hiểm, không nên đùa !!!
// nếu muốn thao tác, thì nên tạo bản sao thư mục này rồi đẩy lên github cá nhân, sẽ an toàn hơn !
// ngày 27.10.2020
// Đông 